[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

根據林鄭同警隊近期日益強硬嘅處事手法，以下係以如果我係共產黨嘅軍師，呢盤棋點樣捉先會全面嬴晒嘅推算，懇請你用五分鐘嘅時間睇晒佢

1) 當前港政權以及警隊將會以最強硬嘅手段去打壓異見
第一步，中央會敕令林鄭縱容默許警隊以暴力去鎮壓一切示威活動。即使警察再喪盡天良也好，佢地嘅行為都會得到包庇，呢個正正係目前發生緊嘅事。咁做嘅目的並唔係為左令場運動滅聲，當然如果可以打壓到咁就最好啦，不過事已至此再白痴嘅人都理解到呢場運動冇可能就咁終結。呢一著嘅目的係為左凝造出「香港政權＆警隊與市民對立的局面」，將社會矛盾同紛爭集中到港府同警隊身上，為之後行嘅棋埋下伏筆。

2) 中央將會以溫和嘅手段介入香港事務
第二步，要等到港府同警隊無力打壓示威活動先進行。何謂無力管治？指嘅就係佢地礙於外力又或者確切嘅生命威脅而卻步嘅瞬間。愈大的打壓只會引來愈大的反抗，呢個係眾所周知嘅道理，所以事件合理地好快就會造成升級。到呢個時候，中央（或者搵香港溫和代表）就會介入香港事務，「以對付香港極權政府的大義為名介入」。

3) 中央將會為港人消滅「共同敵人」，然後象徵性地答應五大訴求
第三步，將辛辛苦苦建造出黎嘅共同敵人（林鄭班子同警隊）作棄子。呢個並唔係痴人說夢，因為咁樣做係唯一一個可以嬴盡全盤棋嘅做法，用腦諗下就知。呢個做法對中央百利而無一害，佢可以顯示到：
- 中央一直有俾主權香港，不過係你地唔滿意自己香港人嘅管治、香港人治理唔好香港、香港人狗咬狗骨，佢甚至仲可以對外聲稱一國兩際冇死到
- 主導權一直係中央手，用簡單嘅話語就係「你班細路打鬧夠喇，聽話咪嘈，宜家我話事」，去鞏固自己嘅地位權力
- 中央係「正義的」，因為佢會捧住大義去清算呢個已經完全失控同埋「邪惡的」政權同走狗，攞盡光環

千奇唔好睇少呢幾個indications, 佢對啲睇野睇表面嘅人而言係非常吸引的，下面稱呢類人做綿羊。
除左清算之外，中共可能會表面地答允五大訴求。呢個先係最毒辣嘅一著。雖然中共出名唔會信守諾言，但當佢幫香港人消滅左呢個「大家都恨不得凌遲處死佢」嘅人民公敵，再係呢個時間點釋出善意，啲唔夠精明同決心嘅香港綿羊點可能唔心動。五個月以來，啲綿羊最想要嘅幾時都係「安穩」，佢地冇咁長遠諗到中共一日唔死香港一日冇真正嘅民主自由，好多都只係在意眼前嘅景況，如果香港人妥協，中央又可以繼續奉行返之前溫水煮蛙個套；如果淨係得綿羊妥協，都可以分化示威聲浪甚至分裂（要知道啲綿羊最鍾意話人唔知足，咪有五大回應囉你地仲想點，係咪唔亂唔安樂之類）。

4) 雙管齊下，真正滅聲
第四步，當精明嘅香港人同搞笑嘅香港綿羊持不同意見嘅時候，中央會真正開始滅聲工程。門面上，佢會搵啲好和藹可親嘅人去聆聽大家嘅意見同溝通，但你要知道，要達成晒五大訴求必須要一段好長嘅過程同埋好多共識要達成，如果主導權去左中央到，佢拖返你三五七年你就玩＿完，香港人好難得先可以儲到今次爆發，可能之後就冇下次。短暫嘅安穩，呢粒絕對係糖衣毒藥黎。而暗地裹，佢會靜雞雞咁一個接一個咁清除敢言嘅香港人，用佢地最擅長嘅陰招。最後凝造到個社會主流聲音係同中共協商，香港冇左內部問題之後外國都難以明刀明槍咁介入。然後，中共就繼續可以榨乾香港呢隻肥豬了。

如果我係中共，呢個就係最理想嘅劇本了。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

好多謝你睇到呢度，跟住要諗下點樣拆呢個局。
其實好簡單，亦都好難
就係要將啲香港綿羊再教育
唔好俾眼前嘅仇恨蒙蔽，真正嘅敵人只有一個——中共
港府同警隊都只係佢嘅爪牙
中共一日係度，香港一日唔會有真正嘅民主自由
唔好睇少人類嘅愚蠢，亦唔好睇少人類嘅精明
我地要嬴，就要真真正正咁嬴晒去
最後，希望大家認真思考下
「光復香港 時代革命」
嘅意思

Btw P牌仔推唔郁 認同請分享

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推

認同 矛頭要對準真正嘅敵人

只要將警暴與中共連結，佢地水洗都唔清

佢8月港澳辦第一次開聲前就有機會咁做
依家做又係柒

上面擺明有兩個司令部

如果覺得有道理幫手推
p牌推唔郁

8奇思考領域

其實我覺得而家更有可能嘅係扮示威者屠殺平民，然後解放軍止亂

seems nice

不嬲都係想你內戰
人民鬥人民
d黑警同藍絲仲on99咁拉仇恨
呢個局真係好難搞

甴近平

前排先支持柒婆止步製亂
之後就清算？

721 葉虎已經無可能

所以永遠林鄭都spin去習敗敗度避免呢個情況發生
習敗敗仲可以鏟起所有江派人士
絕對紙牌屋

要話比綿羊知,點解又一個雞仔餅亂用槍
前因係中共將光頭塑造成所謂網紅,鼓勵其他人仿效
所以責任全歸中共

中共講一套

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

曱近平

同殺人兇手講數 係與虎謀皮

P牌推唔動都要照推！

唔知未來走向會唔會去到你估計既咁
不過背後敵人的確一直都係中共
而香港人目前已經喺人地既看門狗到卡左5個月關
連啲工人、管家都未掂到

Push

我
要
攬
炒

支爆

我
要
攬
炒

721 831 101

天滅中共香港獨立

我都有諗過

幫推上熱門

Good points

pish

Poshhhh

大家幾時先識得唔跟日程表做野，自由發揮？

大亂後大治，小心

中共先係敵人

你真係唔了解共產黨，
講到咁多計算咁多陰謀。

事實係佢根本唔會浪費時間心機玩扯貓尾搏掌聲。只會繼續高壓，根本唔care 你地民心係向邊。

真
以為自己贏左鬆懈先最危險

基本上認同嘅，咁但係如果敵人係中共，點撚樣有得打呀？

經濟戰 中共外強中乾

其實我之後都諗過，但依家咁做嘅時機好似過晒，都已經三番四次出聲話支持林鄭同警隊

驅逐共黨，還我香港

點會連到

到時出現呢個情況嘅
文宣就要大量出動

唔合理
香港人要嘅係真正嘅五大訴求
唔係表面上答應
香港人畀人呃咗咁多年，如果冇實則嘢收到，根本冇可能會輕易相信中共說話
所以你個推論唔成立
況且黃絲普遍係學歷較高嘅一班
加埋資訊自由，你呢個沙盤漏洞好大

買個第二個沙盤啦
由佢主動向中國國內民眾宣揚呢件事開始,
就唔會有跪低,溫和之類既解決方法
更加無可能清算 佢地棒為英雄既香港警察
如果唔係,比香港成功一次所謂"革命"
其他地方就學鳩曬,中共就玩撚完

想要入八奇思考領域呢,就從人地既角度出發啦
從國際,中國既角度出發
E家佢最理想既劇本就快刀斬亂麻,
懶係有大義名份下,再立鳩曬所左類似23條,辱警罪之類既法律
最後拉曬所有反抗既香港人
清算曬所有唔係共產黨既人,包括E家既商家派
再派國內專才TAKEOVER香港幫佢洗錢
呢個先係最理想劇本

要唔要睇下最後你準定我準

佢黎個回馬槍將啲嘢卸晒俾港府就得 邊個夠膽指責佢

系，甴大大同支共就系想大家仇恨得厲害的，打個你死我活。自己唔洗出面。

跟住先再慢慢煮你。
唔好再咁被動，要用同樣方法對支共。

一定有堆淺黃/藍變黃咁諗

佢哋唔知支共嘅陰險

7月講到而家你悶唔悶啲呀
你成篇野除咗執人口水有邊part係你原創？
5個月啦日日仲講劇本
美國劇本夠想中共民主化融入美國體系
問題係呢個世界唔係你想點就點
好多野係預計唔到

推 遲下睇

香港人係醒就唔會俾人溫水煮足咁多年啦
仲要有好多都係今次搞咁耐先覺醒
唔好睇少人類嘅愚蠢

推！！！！！

依d不嬲做緊啦

agger

推 一定扮應承再呢幾年陰d陰d搞9香港

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

反而想知邊part執人口水？

Check me pls

最理想就係 清算完曱甴 之後就唔同佢傾咁多廢話
最多係扮多謝佢 但我地係要自治 所以唔好諗住可以管我地 香港人唔可以分化

再推下先

當年64都有人覺得有機會調解
最後係點？
狗改不了吃屎
我都想個劇本係咁
無奈機會唔大
唔好再自欺欺人

捉棋目標的確係將軍中共，但對家車馬炮狗藍屍獻世派守住， 唔食佢車馬炮好難將軍

中共殺咗幾個月香港人點會唔知
淺色人士係蠢，但未去到弱智
唔好當香港人真係咁多蠢材

好

重重大力推 好多香港人都仲係有政治潔癖 唔敢挑戰中共 而家英國話你知 有無sovereignty係你香港人話事

講左好多次

錢

文宣，抵制中國貨，英文文宣宣傳共產黨做生意手法，內地政府禁越唔想比人知既：殘體字文宣向內輸入，人權法一定要過

推，點可以唔推post

認同

訴求照袋，野照做，玩經濟戰拖到佢仆街

你呢個沙盤屌打樓主
更加合理

睇返大陸一向手段，跟本係樓主講咁行。
但個問題係777見過習，又出曬新聞講支持、肯定。中共想轉身個難度好高，除非這幾日就出手送777同警察上路。
我以前都講過(721之後)，遲早玩重慶模式舊路，但今次我諗唔係咁囉，個頭開得唔好，要轉plan B

唔可能啦
9成9袋完就算數

我既睇法：
連登不斷推勇武出去 搞交通 影響港豬
勇武不斷被捉 勇武人數愈黎愈少
愈黎愈多港豬不滿 企係黑警立場愈黎愈多
黑警愈有人支持 就愈來愈暴力
而和理非繼續和理非
最後無曬勇武派 和理非唔割席都無用
因為和理非無得遊行 抗爭變真暴動
黑警捉曬勇武 成功拎光環
我係睇得好淡

推呢個

push

推
根本就用晒新疆果度
高壓搞分化之外 仲妖魔化我哋，唔信睇下黨報
如果香港唔係有獨有優勢同國際地位，我哋一早收咗皮，而同時呢個亦都係我哋反抗方法

中共係唔會咁醒的

所以無必要改
由一開始就選擇左最好既策略又點會改
更加唔好講今次跪完要點立23條

切勿睇少你既敵人

唔好睇少綿羊對「安穩」嘅渴求

ok 加油 明白

well said 推

楚雖三戶，亡秦必楚！

Tui

已經放火燒藍絲

大亂後大治邊唔駛經呢步,直接話港獨,恐怖主義, 用狗完成鎮壓

Agger
佢根本唔撚顧形象
全部暴力震壓已經搞掂

香港嘅優勢係 佢唔完全屬於中國

老實講 完全無用

因為一切港共 死差佬行為
一律入哂土共數

土共惡名昭彰
無論做咩
都改變唔到

天滅中共

樓主你睇得中共太高
老實講，如果佢仲係行緊14年之前既溫水煮蛙路線，就唔會揀689 同777，而係唐英年同薯片
呢D 人都完全做到你所講既野--令大部份香港人甘於做港豬
6、7月果時只要成立獨立調查清算警犬，亦都解決左件事，大家繼續做港豬
退一萬步，依家警民衝突夠尖銳未呀? 如果用你既邏輯，點解仲唔比D 甜頭香港人?
根本依家就係走緊強硬路線，唔會變

由頭到尾我地嘅敵人都係中共
溫水煮蛙好易 特別係啲綿羊好易信
永遠都唔好相信共產黨講嘅嘢

今日佢話係支持姐
他朝佢反口又如何
咪又係冇人吹得佢漲

你算漏咗中共係無智慧去行乜鳩理想劇本。
今日一早已經選擇咗鎖國方向

樓主你再算多次把啦

Tui. 警世文

咁你放心 除非曱近平死左
理想劇本有幾理想都不及曱近平面子

這個真係重似；
維尼個種人諗野可能係蘇共式。

經濟戰係香港對中共最有力嘅利刃 應該係

唔好成日FF支共到時會出嚟扮白臉做好人，呢D呃咗港豬幾十年嘅明君奸臣幻想，支共而家開到口話要玩全面管治，班文革中成長的支共高層只相信用暴力壓倒一切，誰惡誰大誰正確，佢要贏到盡，冇人可以同佢鬥。

所以唔好仲諗支共遲吓會搵克警做condom，想攬炒想取回公道就要靠自己去爭取，公義唔會喺度天跌落嚟。

看門狗：林奠班子及popo
工人：王志民、張曉明及其黨羽
管家：韓正
主人：習近平

鎮壓點得大治，要做到共產黨聽你民意咁當佢神咁拜，點都好班狗一定做condom

跟本剩返奴隸囉

中共而家靠警隊慢慢咁拉晒大部分勇武

當勇武唔出既時候 政府更加無咩野要考慮

首先學校既教學內容一定會大改 教育界既高層會大執位

其次係宗教界，應該會換位

之後係港鐵，

最後就係大學高層

最後到連鎖店

Good point

唔想咁發生 , 所以一定推俾大家睇

中共眼中,新彊,西藏冇反對聲音先係大治

逆向輸出革命都唔錯架

pushhhh

暫時覺得係騎虎難下
因為依家唔清理警甴又難平息。清左又被奪權
唔覺得手上有咩好牌

唔跟劇本

除左狗,冇人可以阻我地上街,所以唔會清算

依家支那經濟唔掂
要靠香港令到班支那人民族主義上身
將支那人既注意力由經濟問題轉移到國家主權問題
以前玩反日 釣魚台都係咁玩
所以想香港繼續燒落去反而係共產黨
一日支那未解決經濟問題或者未同美國deal到 一日支那都係會止暴制亂

問題係當支那同美國deal完會點

成立獨立調查委員會 將所有責任推曬比柒娥 之後柒娥問責下台
至於班黑警咪推一d有曬證據既condom仔去問責
我諗咁樣已經有一半人接受 之後邊緣化另外一半人 其他訴求就輕輕帶過 「民意已經逆轉」成件事咁就完

我相信所謂endgame就係美國同支那deal完個日

不過侵要支那開放市場 取消關稅 保障知識產權 唔好操縱匯率 資金自由流通
支那點會贊成呀

如果係咁 佢一開始就可以係萌芽前咁做

錯曬 佢只係想滅我地族
班曱甴係佢黑手套
拉曬打死曬你班香港人
再立23條 一國一制

ok

你以為習尼係老毛，咁玩，聽日就比黨內屌到收皮

光復香港

好撚認同

成日都聽啲人屌林鄭, 我次次話要屌中共都無人理, 不過算啦, 預咗9成人都係蠢過豬

推推推
我地的對手唔係黑警, 係支共
獨立調查唔收貨, 我要真普選!

幫手引爆支爆

又唔洗咁灰嘅手足 我地唔係勢孤力弱

俾人影住哂老解兼職出黎做畜龍

點會連唔到

Pish

我都認同呢一點，中央就係由得香港亂，幫林奠打強心針氹住佢，俾信心佢再加強打壓，之後美國人權法一通過，中央習種就拎呢個籌碼作交待，到時雙贏!

我覺得佢最後會妖魔化個「香港政權」 然後幫你消滅「壞份子」 不過呢啲都係推斷

之前夠吹四中全會會換人啦
結果咪又係佢講晒

強姦左你九次之後同你道歉
以香港班中立撚黎睇都應該會收貨既

是但啦 成堆廢物雜種出屎橋

我覺得佢想keep住拉人
繼續拖
拉到唔夠人再抗爭

思路清晰

唔要中共

天滅中共 全黨死清光 (選舉主任verified)

推下先，唔知道前途係點既情況下要聽唔同推論

答應五大訴求先唸呢d啦，對抗中共唔係得個up字，連毅進仔咁廢都未搞得掂，就想打boss？

所以新華社、在港中資機構被裝修＝對準政權

其實宜家好似係對面一直扮緊狗去殺示威

敵人永遠係中共

要多啲人睇到

番唔到轉頭
宜家上面日日話我哋港毒暴徒
當你果句成立，咁消滅政制上嘅不足，唔代表佢會放過普通市民

佢要確保隻雞仲生到金蛋 唔會咁做

權鬥緊
我地要利用矛盾

Agger

中共點會答應訴求？
表面上都唔會啦...
如果答應佢唔驚14億人反佢？

火燒趙家樓（中聯辦）

3) 中央將會為港人消滅「共同敵人」，然後象徵性地答應五大訴求
唔太可能會有呢個畫面

老老實實，本身都唔係想打老共。
只要清算警隊，俾番應有既法治，制度香港就ok。
希望中共了解到唔可以夾硬將佢果套用落香港，
俾我地真正港人治港。

如果係咁 佢點解要拖你五個月

其實習主席暗里也是支持五大訴求的，中共一直夢想香港要人道和平地實現政改然後將民主化送回大陸，奈何林鄭不允許他們有自己的想法，解放軍又沒有能力反抗香港警察，習主席先被逼支持林鄭咋

點會割狗 狗好洗好用

中共一日係度，香港一日唔會有真正嘅民主自由
唔好睇少人類嘅愚蠢，亦唔好睇少人類嘅精明
我地要嬴，就要真真正正咁嬴晒去

我承認中共管治國家係有一套 但我唔認同佢既方式

唔好FF 我地睇到支爆

支爆到既時候 我地香港人冚家鏟都睇唔到

殲滅 反抗中共既香港人 對中共太小兒科

利申：9up

有冇考慮過用白色底上連登嘅人嘅感受

想了解真普選呢個訴求點可以象徵式回應到

唔認同，佢既目的都係區議會，令到選唔到區議會至贏，因為有份選新特首，如果到時有另一個薯片，咁又唔委任，變相管治唔到，要落獲

不驕不躁 認真看待你嘅敵人
畢竟佢管理全中國 再腐敗都可以有能人

中共智慧有咁高 香港人一早做哂順民根本中國解決問題嘅方法由古到今都係得解決提出嘅問題嘅人

唔係點會習曱甴打哂開口牌 全力支持林鄭政府止暴制亂

做咩多左咁多人覺得中共唔值得重視？驕兵必敗

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

damn right

有用推

文宣組！！！

我冇話要放棄目前嘅鬥爭 咩都唔做仲有咩資格去對抗

死口唔認對佢地黎講唔係咩難事姐

Too simple sometimes naive

唔係一定換人，係指定接班人呀。
你睇後幾年點玩，中美係大野，侵侵續任，習習幾頭痛，因為唔知佢捱唔捱到四年

同意

仲講區選cls

我地係要擺脫呢個敵人，定係要打敗佢

P牌推唔郁 覺得合理幫手推 謝謝

咁小粉紅點算，又要滅港警英雄，恐怖分子成功爭取訴求

得人驚既係
好多飯民會真係收貨

唔可以對中共妥協

拉到咁上下啲人係會衝番曬出黎 因為都知你尻拉死都唔怕嘅人係最可怕

或者文字藝術

曱甴平

有邊個唔知中共有份，西藏新疆都有份
問題係出兵中國唔抵啊嘛

除左支爆我諗唔到其他方法

唔好睇小任何人
可能有啲係弱智 但都唔可以排除有人想咁做

經濟牌 國際牌

你意思係經濟戰令政府跪？ 主動懲罰狗？ 我覺得難啲。

我認為可行係局面係外國懲罰狗，選舉贏建制，先有曙光將軍

正常劇本係1

最衰香港多港豬
個個都唔怕嘅話肯定好過依家膠着咁

當老共清算警察, 我地就要connect警察
咁就可以有槍干子

拭目以待

點會 佢唔會正面答應訴求 答應左咁咪即係同全中國人講抗爭係有用 中共點會咁做 唔好發夢

對內一套
對外一套
Double thinking

中共歷史不斷重演
黑警如何繳械？

手足已經犧牲太多 我地冇退路 只能贏

清算香港果班，武警黎外勞取代就得，而加都系有外勞做緊架啦。

係中國有利益 咩牛鬼蛇神都冇問題

合理 但如果我地用中共視角黎睇

如果香港打到d警察投哂降 中共再介入 就營造唔到中共救世主既形象 咁佢做既政策一樣唔會聽（例如答應有公民提名既普選，但要過左門檻先提到名）而香港人好大可能要fight到5大訴求岩哂心水先得

如果香港人根本連警察（中共爪牙）都打唔贏 咁中共自然唔洗煩 就等香港警察搞掂
遲D再派幾個公安空降入警察局高層就搞掂
除左你直接經濟打擊佢 佢根本唔會痛

咁根據以上推斷 中共幾時開始介入 就會成為佢可唔可以成為救世主既關鍵
咁你覺得第二步個臨介點係邊？

再講 連中共爪牙都未過到 其實只有用經濟手段去打擊中共 先會有可能中共直接出聲
如果唔係 咪又係經林鄭把口同對手去做

大家都知中共係大敵 咁佢d手下都未贏到 自然唔會搞到大佬

推推個po

我代樓豬答
冇

笑咗

認真要推

根本班狗癲到連中共同林賤都管唔掂，講乜嘢中共嘅爪牙，講到啲黑警好似好被動咁

強姦殺人虐打市民都唔係中共教佢哋做架啦，根本佢哋都有心咁做，721、811、831、101、1010、1111

如果係樓主嘅推演結果其實都有辦法拆，一方面宣傳敵人係中共，另一方面借綿羊慶祝嘅喜悅大肆向牆內宣傳
小粉紅唔係你諗到咁忍到 你睇中共點處理nba就知

有無戰術專家可以拆局 最多以後唔叫冷氣軍師

つい

而家中共擺明睇撚死香港人 燒下垃圾有咩咁大不了 離出解放軍仲有牌啦 驚都未撚驚過你 香港警賊都未撚驚 點會嚇得到中共

佢真系咁想既，不過而加佢需要錢，所以唔想一野滅你住，佢夠外匯同搵到上海深圳取代香港之時，就係徹底滅港人既時候。

中國有人囗老化問題，佢等唔切溫水煮蛙煮熟果日了，所以先要搞一帶一路借錢比窮國請自己起基建輸出現有產能，偷技術轉型高端製造業，搞大灣區吞左香港個金融地位，逃犯條例都一樣係因為佢等唔到咁耐，你民意低想整好要十幾年先見效，而佢要嘅只係一兩年內即刻掏空香港，冇諗過持續發展所以唔洗安撫香港人

你估黨內冇人想食最大份利益，
何況現在維尼經營咗幾年，跟本收歸曬利益比自己，食到佢個位，就肥。

本身中共由文化大革命殺自己中國人開始打下做既所有野，就令個政權一啲正當性都無啦。中共只係係上面扮大佬，地方政府做得唔好個陣，更換自己既地方代理人（簡稱condom），就會令人覺得佢有合法正當性，一直都係咁行架啦，極權政權套路

講到場運動係恐怖主義喎 佢自己都冇留退路走

up

吹左咁多年上海深圳啦都
根本係d鬼佬唔信佢先經香港入去姐
小米華為爭止黎香港上市都係同樣道田

消滅最大敵人？咪共產黨囉，當人懞

有道理，
不過過於理想

agger
總結 中共先係大目標！

幫你推下

都唔知點幫啲無腦廢老教育
仲有果啲搵錢大過天既港豬

覺得直接搞極左 唔會咁

呢個真 佢地係靠扣帽子製造假想敵去引導「民眾鬥民眾」
拉一派打一派 咁就成功維護到佢地政權個權威

呢個過程就會不停loop

tui

鬧個一批人收錢架姐 中國人好戲劇性 當你有個故仔兜一兜就當咩事都冇 因為佢地唔在意（例如話一切都係港獨之母林鄭搞出黎）

咁阿爺點樣同啲大陸喱解釋光頭sir突然由民族英雄變左人民公敵?

江

痴撚線, 俾你哋選到薯片溫水煮蛙咪仲大獲?
另一邊箱,我睇唔都點解要endorse一個唔公平嘅選舉制度

佢咁做唔到 因為我地大家一早都知

Btw 警察一定係condom.

然後連登仔話唔割

仲有幾多人記得葉虎個名

十四億人有幾多知件事來龍去脈 佢地只係需要一個故事 好易愚民架姐

中共想激化矛盾，大大力刺激香港人

似乎想長痛不如短痛，快快脆脆攪掂

有冇良策？香港人未來怎樣？

洗撚教育
全部都係盲從權威既廢物

如果聽日美國衝落黎接收香港
呢班廢柴只會接受唔會反抗

甴近平！

講姐 中共最叻講完收返

無錯，未取代得到，所以一路唔派坦克落黎，整班武警落黎蒙曬面咁。
佢地而加就系搞緊想外資直接投資唔經香港。
一句講曬，佢夠錢時你香港就死硬。
最近呢幾日大陸口風系不斷推23條。
普教中呢條已經果左
教育局的洗腦野陸續有黎。

唔認同 中共係唔會示弱 少少都唔會 (即你所講的第二點開始)

佢一讓會骨牌效應

如果喺咁就一早七月出咗兵
佢哋好明顯想保留香港啲錢

唔同意

要止蝕一早止咗

只會不斷升級

拖乜鬼嘢拖
香港所謂嘅警暴比起大陸每日發生嘅嘢根本濕濕碎

大陸日日都有人被自殺、姦完唔知揼去邊㗎啦，警察殺人你估少咩

中共隻𣄃子未係特區同恐怖分子lol，
嘍囉都未打贏，就講打大佬

曱甴近平推

綿羊仔要小心界定「應有嘅法治」係咩

唔使解釋，佢地已經習慣鳥。大陸常態。

明知係中共想要嘅結局係咪要破壞佢呢？
麻煩推演完就獻計

Push!

割左佢抵過留佢係度咪物盡其用到最尾

可能北韓核爆先
利申9up

美國參議員Angus King喺聽証會問過GPHONE佢地
香港有無可能向中國逆向輸出革命

有D人話美國會覺得一國兩制對香港最好
我完全唔同意
可能只係爭一個機會
就可以收支那皮

香港最大優勢就係d錢可以隨時拎得走
大陸唔會俾你咁做
你睇誠哥撤左咁多年資都仲撤緊就知
我係d鬼佬都唔會敢直接俾錢中國
如果敢香港一早收皮唔會捱得到而家

對唔住

中共而家係使無前例咁勁。
以前實力唔強都搞到世界大亂
而家仲有D錢，用經濟力量打壓其他國家/公司

美國點會肯接呀中國又點會比呀
咁樣一定打仗

有冇睇樓豬篇野

‘要諗下點樣拆呢個局。
其實好簡單，亦都好難
就係要將啲香港綿羊再教育
唔好俾眼前嘅仇恨蒙蔽，真正嘅敵人只有一個——中共’

push 一定push

Push Push Push

個區選...假架喎

同意只有一個中共是敵人
唔好俾其他嘢混淆視聽

唔好輕視任何人

但係你p牌黎
善心繼承你既意志

真正唔好中計

唔好諗到習近平咁醒，人地都係小學畢業

我覺得根本而家中共都係亂咁出章，老老豆豆佢而家咁亂玩我感覺終有一日會燒埋中國。本來就算冇反送中，全球經濟都會大蕭條，都啲暴發户啲身家縮到要吃草，我肯定班支国一定會反政府，平時好吃好住就感謝黨姐，但佢地會唔會想同共産黨一獲熟，應該唔會lol

我都覺得係騎虎難下。
一來答應五大訴求影響佢威信之外。
有槍既警犬做 condom，到時3萬個人炮既出黎遊行仲大獲。
仲未計如果有真。獨立調查，D鄉黑實走唔甩。
全部恐怖分子都出來反政府，到時再出老解。咁就越搞越大獲。

所以要將大陸的「幸福投資故事」英文化國際化，咁鬼佬先識得揀。佢地真係唔會知，因為唔識睇中文。
文宣贏就贏左一大半

睇情況

認真真係會咁 攞左香港個警權佢

用完即棄

泛民鬼鬼地 真心

永遠唔好睇小你既敵人

係 但同為香港人唔希望...

簡稱normalization

呢篇好有道理

文宣

你地成日都覺得人地捉緊盤大棋
其實人地只不過係文化大革命後既小學生
佢地既決定權分分鐘仲係集體智慧
無一個所謂妹精明既軍師
加上 佢地掌握既信息經多重轉遞 其實錯判形勢時有發生
呢個就係點解以前民主建制久唔久比人叫上北京既原因
即使而家加插西環 中聯辦等 佢地多次既言論唔覺得佢地準確掌握香港既情況
佢地都只係瞎子摸象 拎住唔可以下放權力呢個原則比下面港共班子亂舞

唔理中唔中都好 都要有唔同既思考方向 呢個係其中之一 我地要睇透成盤棋先會贏到中共

共產黨最叻製造敵人然後扮好人

係支爆
你可以觀察下中國啲經濟最近有咩特別嘢 點解無啦啦袋埋民企

1234係連住架..

啲廢老同港豬係個根本性問題係
佢根本wfc 咩野都唔關佢事心態
總之你唔好搞到我
佢地唔會理呢啲
不過有做好過冇做既

一定係4

中國歷史不斷重演朝代更替

第四步：精明港人，知道五大訴求的答應是謊言
-集中營，再教育
綿羊：繼續做豬

不過既得利益者經濟利益已經受一定程度打擊

咁就係最可怕 手足唔要命咁去換頭 曱甴死幾多wfc 手足真係一個都唔可以再少...

推，所以國際戰線就係解決2047大限既問題

中共以溫和手段處理係點分析出黎

經濟牌 擒賊先擒王
硬碰硬點打

同意樓主所講既野,
但係, 佢地一定有Plan B,
至少上面真係有不同意見, 唔可以咁輕敵

認同再教育呢個工作,
但係呢樣係好難好難既事, 現階段亦未必有需要

雖然未有解決辦法, 但作為一篇警世文唔錯

兄弟爬山

棄子如果知道自己會俾人棄 仲會唔會咁傻做得咁光明正大

推 討論

提翻佢地共產黨系點就得，佢地只系生活得太好忘記左。
提返佢而加甴大大已經永遠連任，走緊老毛。比的時間就得。

路 係人行出嚟

真正嘅敵人只有一個——中共

你睇多次我講緊乜。你講既無腦廢老
佢地並唔係樓主所指既綿羊

藍絲廢老受到中國愛國民族主義所影響
根本無需要教育，你亦都無可能教育得到
除非中共搞到佢家破人亡

我舉例係想話你知佢地只係牆頭草，勝利村民
邊面拳頭大就吹邊面

撐

機會只有一次

所以要chur到美國英國立人權法介入香港局面以免中共做晒一言堂.

一定系。

會，一定會，一日未俾人清算都會放肆落去，過咗咁多個月證明左啦

唔洗估啦，日日都變本加厲

呢個講法都唔係第一日有人講

讓子彈飛話我哋知佢地只會支持勝利既人
但邊個贏對佢地黎講根本一d都唔重要

所以又有另一個難題出黎
點先製造到我地贏咗既假象出黎

中聯辦同黑社會

對，乜撚嘢得一個國家主席全部都係假嘅，薄熙來係蠢才所以先至會比習近平鬥死，佢執政嘅時間推行左新嘅憲法令到國家主席任期係無限延長，就係驚落台之後俾人清算

終於有人睇得出有兩個司令部，感動死人

中共落order

我都認同你的諗法，但係同大陸人溝通後的結論係中共絕不可能認同訴求，所列出的點都不足以要佢認低威，大陸了解的中共係一次都唔會示弱的。致於點利用，大家要諗諗，林奠就諗好了，就係扣港獨帽子

好提議, ，文宣唸唸佢

慣用技兩姐
一派拉一派打

你第一個前題已經有誤,香港人係知道中共係港共黑警背支持支撐

721有隻葉虎,而且一直都有武警老解係狗隊講普通話出黎鳩打鳩拉

香港人唔會傻到當中共係局外人,唔會唔知中共一直介入香港事務,所以都唔會有顛覆完香港,中共以和事佬救世主姿態出黎清算港共黑警呢個情況出現

呢個沙盤爛撚左架喇,冇人可以知道點收科

S

其實依招冇得破，我肯定民意會即時歸邊。

但班曱甴有冇咁順灘先？
大陸真係冇派解放軍？中聯辦真係冇比過order ? 曱甴係弱智，但佢哋有一個優良文化，瀉膊！佢哋必然有留底paper work
我估中共已經一步錯，步步錯。

習曱甴 曱近平 曱甴平

要學。

港豬（後生嗰堆）或者可以教化下

但廢老根本唔會影響到勝負大局
只要贏左佢地自然會歸邊，所以係唔洗理佢地

所以要諗既係點樣贏

鹬蚌相争，渔人得利

系，召喚集體智慧。

其實望下啲大陸網站，你就會發現而家共產黨直接將我哋標榜為恐怖分子
所以我唔覺得佢會對我地妥協
我覺得佢哋係等所講的沉默大多數發聲，因為佢哋認為沉默的大多數全部都是藍
之後再順勢出兵

所以還是別想太多

五大訴求，缺一不可

好呀！立即双普選、解散警隊、民間獨立調查委員會、撤走解放軍同中聯辦咪傾下、唔係就 攬炒！

誓滅中共

真心驚會咁

好大機會

最終敵人係中共

拉啦
反送中只係眾多惡法入面其中一條
個人認為無其他咁嚴重
E.g 23條
如果用你個邏輯去解決今次事件
咁下次又點解決
所以中共只有強硬依一條路
只可以用更高壓

對佢哋嚟講呢個的確係最好嘅方法
不過如果佢哋唸到 依家大陸嘅風向就唔會係咁

佢哋係大陸不斷包裝香港警察係人民英雄
如果佢哋拎再警察祭旗會引起大陸人不滿

雖然大陸人點唸佢哋根本唔會理

其中一個可能性

真正嘅敵人只有一個 —— 中共
集體智慧

hmm....101前可以得

大把真中資仲安然無恙

公民黨同英國講香港依然係有法治

泛民未必係鬼
但佢地嗰套絕對係體制內改革

如果目標係打倒共產黨，結束一國兩制

咁體制內改革係阻礙
體制內改革 VS 革命，會有一日唔會係同路人
可以參考下清末立憲派同革命派

第二步唔認同 若中央政府要對付林鄭政府
唔方便日後對特區政府嘅統治
一嚟無可能同意真普選 二嚟唔會空降管治班子
最多只會捉人出嚟祭旗 不過中央扮好人都無問題嘅
往後最上策應該係會培養一個聽中央話又得民心
薯片本來係個好選擇 可惜急功近利
只係揀咗個唯命是從嘅

其實一直都知
不過近來差佬做嘅野真係無法無天
好耐冇聽過對準政權嘅提醒了

有料

我一直諗，孫中山當年有文宣之餘都有班權貴back up，但我哋就一直冇咁做。
誠哥， Richard 少，大劉， keroro 依啲我哋係咪應該想下辦法connect 呢？

p牌push唔到都要push

未來文宣方向唔止要對準警暴 仲要對準中共政權

岩啊

推

高官 紅底商家有錢佬本身已經有一定家底、涉獵好多範疇
賺少左目前其實冇大影響到佢地生活

要影響普通藍絲就簡單好多

呢個冇計 一定要班廢老死哂先得 有冇可能可以捱多一代人

軍師所以連美帝議員都已經著緊要過人權法！共產黨果然夠狠

問題你要到咩地步外國先會介入

你等香港人革命真係無乜可能

P push

Connect 誠哥係好主意呀
但係佢地呢班人一出聲
香港獨立就真係有牙力可以做籌碼
所以佢地應該叫d細既課金instead of 親自表態撐我地

順便提返其實唔係班中產課金都撐唔到五個月
叫佢哋唔好交稅好似實際啲

中共=final boss

保持思考

覺得似溫水煮蛙，最後用警隊武力清場，政府同警隊割蓆象徵式清算警隊，繼續偽一國兩制多喎

就算係執人口水 只要講嘅嘢有道理 重覆提醒大家有咩問題 樓主都係想大家記得敵人係邊個
下面更加唔知你噏乜 世事預計唔到係咪就唔需要任何planning? 諗長遠啲都俾你屌

而家仲邊到黎溫水

曱甴平!!

中產我估得一成人係會撐，身體力行嗰隻。
我覺得要connect 上層要有誘因比佢哋去搏一鋪先得。
良心兩個字對班友嘅説服力太細……

我始終覺得會推鬼佬陶輝莊定賢出黎祭旗

支共對內又好睇, 話陶輝係英國間諜, 下面D狗更加會理鬼佬

淺黃又HAPPY

你對中共了解唔夠深入
中共建國70年未嚐一敗
佢地係鬥爭搞手，你要綜合70年中共領導人下場先會解讀到佢地思維

根本就係
但好多港豬都係啱啱先政治覺醒
有啲野冇好具象咁比佢地睇到嘅佢地仍然覺得問題不大（e.g中共既惡毒，佢地點都會被中共製造出黎嘅糖衣吸引，將64文革呢啲拋諸腦後）
佢地真係只會見到政府同啲狗點喪盡天良
完全仲未意識到中共不倒香港不會好呢個概念

狗做bad guy 最後中共扮good guy 平息哂d野
再立廿三條 香港人見警暴被止就唔再出聲反
真正止暴制亂

唔係有冇道理，係哩個講法九萬人講過，亦有人講如果係咁，支那人各區會有人唔順氣，搞剽各區都同香港咁玩，同埋而家係手足既9成日都唔信支那，哩個方法根本行唔通

Completely withdraw extradition bill
Holistic withdrawal of unjust charges
Independent commission of inquiry
No riot labeling
Authentic universal suffrage

中共先唔會應承五大訴求
訓醒未

仲有出post可唔可以唔好用痴底色？我用黑底又痴白底又痴，好難睇

樓主太唔理解中共
中共係無可能做到放軟，因為政治不正確
沒有最左，只有緊左，依個唔係口號來

中共要玩依樓主個招，係唔可以製做民族主義針對香港人的情況
問題係中共玩輿論令中國人好憎香港的示威者反對派
係依個社會大環境下，中共係絕對唔會放軟

如果唔係7.1/831早就可以咁做，問題係為佐政府不正確問題唔做得
中共管治方式係好哲學性

佢令你輸，只得一個因素，和理非勇武割席。
所以其實係好睇升級到邊個地步，和理非係完全接受唔到會割席 同埋 勇武會忍受唔到和理非唔升級用勇武的血換光環，變成互割

暫時有幾個大關要過：燒車，死藍Ｃ，死警犬，裝修擴大，罷工返工
如果最後都無割，就會出現兩個選項，老解／答應五大訴求
但最後出老解機會接近９成

721 85 811 831 101 1111

對我地來講區選好似冇乜用，但對中共好有用

咁點解呢招唔用落新疆？
係咪即係遲啲會先將集中營嘅人作棄子之用
再以温和姿態迎接佢地？

用盡你既渠道Spread出去 朋友/親人口述 fb ig sms twitter Whatsapp line tg

Retweet

我反而覺得中共依家只係一直拖
本身六月想拖到九月開學，
九月之後就開始高壓亂拉，
嚇走一批和理非，
勇武就一直拉或者拖到我地攰，
好似雨傘個陣咁

對外中美貿易個度都拖緊，
希望拖到2020大選，博民主黨贏
或者11月大選前再同Trump deal

但係你睇得岀中共其實好急同好被動，
而且真係外強中乾，
佢將b.a.t短時間內變成半國企咁，
阿里巴巴趕住上市，
又利用反貪炒幾多貪官家
根本成個中國就好似Ponzi scheme
而且美國而家都好似睇得岀中共外強中乾
玩翻列根用星戰計劃消耗蘇聯經濟個套
用貿易戰黎撚中共，美國開個d deal，
中共答應又死，唔答應又一直加你關稅
而且又唔夠美國咁有Bargaining power

所以我覺得我地堅持愈耐，真係有機會見到支爆
所以香港人頂住呀

其實好明顯
最怕佢唔清算
但佢如果咁做既 相信大部分人一定中招
但我地都控制唔到

溫和派代表我想起暗共泛民

推啊！！諗得好長遠

我推

沒有最左 只有更左 真係害死好多人

你唔認同香港人覺得唔係完全係兩回事
警謊都有好多嘢死口唔認啦
有冇用？

只有真正推倒中共
香港先可以有真正和平

ff

第一步係正式將甴近平同港警連結
咁就點都打唔甩

我反而覺得林鄭想透過今次膨脹警權同破壞法治
佢嫌雨革同魚革 警察太軟弱
今次就用市民push到班狗去極限
咁就有班好強又忠心既執法者
第日或者下任特首推惡法就更易

再連埋藍官一齊鳩告班手足
再加黃曉明放風提23條 感覺離立法不遠

我要支爆

是時候幫大家補習歷史了
1946年，共產黨表示我來了就是要給大家民主。
1957年,反右運動

推漏咗中國人
中央要清算警隊 仲要答應訴求
班小傻粉會肯過佢？

要spread個意識形態出去
問題核心係制度失衡
制度失衡源於政府
政府係中共棋子
紅企 勞役緊香港人(其他國家都有)

國歌正正係好成功咁spread 意識形態出去既成功例子

如果係江胡年代你講嘅就合理
但而家習維尼內外交困
佢只可以行極左 企到最硬去對抗黨內壓力
除非美國或其他國家積極干預
否則睇唔到支共有軟化嘅可能

所以最終極一點係
到底美國係想要一個單純嘅trade deal
定想中國做出結構性嘅根本改變
例如知識產權、自由市場、人權民主改革
到底美國點樣令到中國遵守協議 呢個係重點

更係要後者啦
不過trade deal入面唔係要佢地結構性改革咩？

支爆係唯一出路

如果係真我會收貨,
做到五大訴求至少為所有義士平反

香港人年輕一代有聰明智慧唔會俾中共行到第4步
2047再一齊光復香港

要支那作出真正結構性改革=要支共亡黨咁滯

Agger

[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

ppp

香港人要後者姐
美國要啲咩真係唔知

如果要改變中國
一係逼中共改變
咁中共好有可能迅速倒台
但對美國同全球代價太大

一係慢慢guide中共變
咁可能會袋住貿易改革先
犧牲香港之類嘅人權議題同埋意識形態問題
迎來改革開放2.0
之後先再諗有無需再令中國民主化

甴近平推

【P牌代朋友貼】

TRUMP將香港同中美貿易條約掛勾。
不等於TRUMP可以利用香港作交易籌碼。
相反可能被中國利用,要解決香港既問題,
必須從條約上割款。
因為主權既問題,
美國不能直接干涉,
而且美國本土市民既意識,意志。
不會同香港市民意識直接既掛勾。
單看美國市民,大多數市民可能已經了解事件,
但沒有強烈反對中方任何問題。
而TRUMP 早前既說法,
香港的問題遲早自行解決。
有可能已經表示香港成為中國手牌機會,
相比成為美國較為大。
而依家政府強勢既局面可能想令到中國在貿易戰,
迫使美國在不干涉主權情況下,
必須在貿易戰讓步既可能性。
TRUMP利用香港既目的,
大多數係為左選票。
但如果係貿易戰作出讓步。
更有可能失去美國人既選票。
所以推算早前TRUMP既發言,香港的問題遲早自行解決。
(有可能TRUMP 會放棄香港)
所以我覺得港府高壓既手段唔係對付香港。
中方係想利用香港情況,影響美國選票等佢地鬼打鬼。
因為TRUMP想利用香港搶民主派既票。

基本概念我同你一樣
但樓主你深度同清晰度高我好多 有料
Push

大家都明final boss 係中共，但細boss 都未打贏，好難諗到咁遠

推 但我有d覺得依家中共班人係真心on9 一味只係識高度震壓 無諗得咁長遠
因為佢地都七老八十 等唔切2047先收返香港話事權

大灣區不嬲係江派既人，刁總佢即使有權有軍隊，但係就冇錢，因為d錢係哂香港到。所以刁總會用林奠慢慢咁削弱江派勢力，之後一野拎番香港。然後香港人食屎。利申9up

所見略同 推

劇本歸劇本
現實歸現實
如果中共一個劇本可以寫死香港人
咁就唔會搞到今時今日

永遠不要低估共產黨既無恥同陰濕

push
中共先係真正嘅敵人，唔好掛住啲condonn 仔就唔記得佢

講多句 所以我好介意果個陳秋實係咪做緊呢個角色
佢咁明目張膽講咁多野又學廣東話 繁體字咁 好奇怪
不過我希望我係小人之心啦

甴近平小學生

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

一直都覺得中央比警隊咁放肆就係想黑警對人民 政府就做旁觀者
而家啲人對警察仇恨直線上升 制裁黑警既訴求比任何野都大
到時真係成立委員會 就令大部分市民感覺放下心頭大石 以為咁就解決左 之後再比藉口行動實現其餘訴求既難度就更高

美國今日放棄香港同魔鬼做交易
他日美國依個世界一哥地位就有好大威脅

我諗放風立23條同美國人權法
都係鬥快搶香港管治權

幾時都話對準政權
至於咩政權就自己諗

bullshit，佢地自己係極權國，咩同香港人共同對抗極權？反自己呀？完全唔make sense

呢個更大機會

分析得好好
我都認同支共有機會hea 9香港人，口講應承5大訴求
然後就拖慢黎做，又或者扮做緊
實際就繼續溫水煮蛙

睇下2000年支共入世貿，開放市場，開左乜？
睇下中英聯合聲明，應承過d乜？

理論上同支共deal，一定要加日落條款
要好似侵侵咁
但到時香港班綿羊仲會理？

呢個更似，點拆？

推 永遠唔好信中共

葉虎

同fd講過但係冇人信，樓主相逢恨晚

FF得太多喇對準政權係啱，但港共棄子嘅話，黑警反、支那反，成個政權崩潰都似

如果揸旗係江派或胡溫就係，習欣平只會更高壓，解決只有習下台，

推乜鳩
第一日開始就係唔信支共先反送中咋嘛

幫推

柒婆咪又無係condom

食死人殺左榮恩阿哥, 弗雷
榮恩想去殺食死人報仇, 妙麗阻止
因為佢地要先解決佛地魔既分靈體
先可以終極解決佛地魔
繼而解決食死人, 報仇

唔知有冇哈迷係到, 希望大家記得真正既大佬

所以陳雲有一樣正確 就係口號: 驅逐共黨 光復香港 共黨必須連同14億低等垃圾死清光

所以要繼續煲Anti Chinazi
天滅中共 全黨死清光
呢句要叫多啲
似 光時 咁植入係心入面

過左廿二年 香港人口都溝左最少七份一支那人入黎（確實數字唔知）未計繁殖左 講緊支話既初中生
港人治港？恨不得種族滅絕晒你香港人啦
師兄你訓醒未？

推！

推
明 但都要有命見到糖衣再做文宣
戰鬥吧大家

聯蒙滅金咁款？

大鳴大放2.0

在我既立場黎講呢.....真係唔好低估支那人既無腦....囧

P牌仔推唔郁
咁狠毒嘅嘢老共一定做得出，同埋已經做緊，用港共打港人，消耗香港精力
一來分到邊啲人會效忠，二來消磨反對勢力同異見份子力量，
三來即使表忠個堆人老共都唔會當係自己人，事情過後留低幾件帶上大陸做下花瓶政協/副總理安撫人心，其他剩低嘅，用完chur完咪dum囉，名符其實係condom
而家唔做只係因為同美帝打緊貿易戰，華為5G問題衍生出來嘅國家安全問題令佢有可能比國際圍堵，國內經濟下行趨勢又出哂來，新疆問題比人擺上國際談判桌，仲有中共自己權鬥緊，呢個時候唔想搞到個荷包
一句講哂只係未得閒搞你
一旦無咗新疆人權問題、貿易戰經濟問題、國際壓力，一甩身就會盡全力獅子撲兔都咬死你，順理成章將香港變成無反抗力，連拉鏈都無嘅銀包
同老共談判真係與虎謀皮
香港做到嘅嘢就係喺呢班人打哂大架時做一粒釘，一粒踩落去唔會死，但會仆街嘅釘

但打仗不可行，所以我要攬炒

啱
警暴就係中共
咪撚比佢地割

割蓆宣言

呢個要繼續推
我地唔攻擊無辜人士

其實除咗中共之外都好難有其他勢力可以直接制裁晒成個香港政府同警隊 如果佢真係咁做起碼可以暫緩一下局勢先 但係大家一定要有意識中共先至係大佬 點解唔可以接受佢比嘅好處之後再同佢打經濟戰 不過其實都好睇下屆特首到底嘅立場同取向係點

不過都真係 大陸日日都有妖魔化港獨嘅新聞 大陸個個都覺得香港嘅暴徒唔係大多數市民 只係啲大學生喺度搞事 因為好多時候佢哋播嘅新聞都會採訪一啲支持佢哋嘅市民 就算佢最後真係用懷柔政策都好 都一定會係高壓加懷柔一齊用

曱甴王甴近平

香港獨立 時代革命

step by step
只要貿易戰持續，就會開始影響

當警察衝到嚟就捉到你個時，試下唔好背住走，以下為示範

Ultimate goal 係天滅中共

絕對要比d淺黃知道 唔係冇左柒婆就一天光曬
一日冇普選佢都可以隨時比舊豬頭骨你

有普選都可以收你皮
全世界啲自治區都係咁

9奇

革命應該是建立香港國

1 係現況
2開始已經無可能

樓主我同你嘅諗法好相似，中共一早就諗好哂劇本點樣去行，尤其係答應五大訴求呢一環係可以令好多香港人收貨，所以我絕對認同你所講嘅用溫和嘅手法表面上地妥協人民。但基本上佢要等到香港人同警察同政府敵對到一個臨界點，先可以出呢招

互相批鬥 坐享其成

呢個真

覺得中共無咁有智慧以退為進
係醒嘅200萬人遊行即撤回就收得工

佢個mind set一直係想打到你認輸

為左件事好，同埋唔好再放呢類諗法出黎
「黑警就快比中共制裁架喇」

只有香港人救香港

啱

好簡單，解放軍有扮警甴，即係有份殺香港人

文宣上要煲大黑警受中共指揮/有公安武警老解混入，唔可以俾中共獨善其身

但係曱甴王唔似咁有耐性既人

解決方法：將香港成為國際事務，要英美共同管治，而且地緣政治下，台灣同日本都有責任。

只有國際化，先可以解決你講既問題。

顛覆手段

黑狗藍屍弱智無辦法
同當年共產黨叫農民暴力反地主一樣
要佢地雙手染血
將來必然被清算
命運同政府綁定

721

我唔係港豬

好撚同意！
但而家警察做哩啲，好難唔仇警。

但強姦殺人，好明顯係中共間接整出黎！然後就估中假好人。

點樣可以令手足知道對準中共比警暴更重要呢？
警暴只是一時，政權腐爛，未來仲會有大把警暴！
除非好似智利咁全民勇武，如唔唔係香港能制裁警暴得政府，武力爭太遠！

我並唔覺得佢會表面上或者真實答應五大訴求

而且中央喺微博或者其他媒體支持警察支持到咁行，我覺得佢都冇得返轉頭

推，從上個月就咁諗

推 葉虎

以習近平的智商邊有劇本可言，就係冇劇本係手唯有一路拖，習種根本冇招出

唔好打飛機
根本就係由得班甲由繼續濫捕同殺人都奈佢地唔何
種族清洗直至運動完結

首先香港炒咗先 香港人食完屎就到成個中國炒

睇到第3已經無可應一定唔答應
仲有13億（8億炸屌佢老尾）
係上面要圈養 好難退讓俾香港人
基本上一定唔做退讓
除非你威脅到 錢
香港不再係獨立關稅區咁
所以令rmb變廢 兌唔到美金的方法

曱甴王甴近平先係魔王，林奠同警甴只係細boss

堆綿羊應該會極速收皮

721 831 101 1111

冇可能

上左熱門都要繼續推

如果集中營3萬黑警 我願意愛國愛黨

Strong post lm

點可以做到出面
到口的鴨子會飛了

推呀唉

係查唔到啲咩

藍黃相殘
種族清洗

唔使出解放軍啦，而家咁樣足夠授權佢哋向平民開槍

推推推

天滅支共

以土共手段，依個已經算係抗爭成果迫佢地做對我地比較好既一步，起碼都有清算/鎮壓警渣港共換血，先再慢慢黎搞鳩我地

以佢地果套仆街做法，極大機會見港共警渣軍政府行之有效，無限放權俾佢地繼續鎮壓/誅殺異見

葉虎
解放軍兼職鎮壓
Chinazi
以上呢啲已經足夠

差係差在文宣，同埋有冇媒體可以喺國際間公開中共暴行

推 習曱甴

其實我覺得而家勇武嘅行動要降溫先（非分化非割蓆），起碼減少破壞嘅情況出現，始終區選臨近，要減少政府藉口，到時一取消，其實整體利益係制度下會減少。而且升級暴力其實效果唔喺咁大，只係表面上強左，我覺得暴力程度可以開始降返一兩級，所以我覺得兩條線，而家抗爭線可以轉去弱勢，等區選線成為主導先。
何況而家所謂三罷都難長久，倒不如等遲D完左區選，有曬工會先再從長計議會更好

同呀爸打完仔呀媽出黎氹返有乜分別

講得幾好
中共答應啲訴求反而好危險

從來都係中共
絕對唔好被騙！

而家港共政權唔係有中共撐一早倒台啦

俾你估中又點，專心做嘢先啦

幾時支爆

如果今時今日都仲信共產黨既話
果D人都無得救

上面一派就話得姐

咁多派內鬥緊

無用，如果中共一心一意要取消，只要搵100萬買起條傻仔偷襲土共議員，就夠料宣佈取消區選
我地點靜落黎都好，中共要搞你，就一定搵到理由，係避唔開的

推翻中共

721 咪中聯辦做囉，福建幫咪又係大陸政府推落黎，仲有武警入港警、解放軍上防暴，香港人唔撚係咁善忘下話？根本個根源問題喺中共。

有道理 保持清醒

個推測有佢既道理，一定唔可以被中港共脱勾

親，你們都是香港人的敵人

光頭驚長都受到貴賓級待遇
你自己諗下啦

人民對人民,係中共最識玩技倆

中共講嘢唔算數有幾奇 歷史文件找咗數未？

有道理

Makes sense, push

唔好用常人嘅角度去理解中共，今次運動最理想嘅做法係即撤or612搵陶輝祭旗，咁就完咗件事，仲可以逆轉市民對中共嘅睇法，覺得佢肯聽人講。

但中共反而唔用妥協方法解決問題，而係用強硬手段要你屈服。第1，中國人面子大過天，佢覺得用軟同你妥協唔夠威，用硬打到你驚就好撚有面子。第2，共產黨而家已經由改革開放嘅半資本主義模式，經由習近平呢個真實毛澤東馬克思信徒轉返去用現代化嘅共產主義，主張鬥爭，所以佢個觀念係打算你死我亡，我地受西方思維影響所以我地會用博弈嘅諗法，但習曱甴染上毛賊神經病就另一回事。

好文幫推

睇唔出習近平有諗過計， 搞掂自己衰退先啦

呢D咪係權鬥, 根本有份用火水救火既都係反習人士
當然包括習鄭月娥女士

當年戈生一鬆少少鬆到成個蘇聯冧左
你估老共有冇睇在眼內

exactly
我覺得佢只會照搬新疆個一套
繼續鐵碗統治
如果比你一個地方得米 其他地方照學佢都有排搞 索性有反抗就打壓 唔洗諗咁多
頂多最盡咪一拍兩散 失左個金融中心
但保得住整個中共安穩 由其係外國勢力根本就唔會有實際行動

樓主，你嘅分析都有道理，如果照你劇本行的確係最能夠幫助共匪維持對香港統治。但你忽略咗一樣嘢：中國共產黨同埋習近平係有別於世上嘅其他任何一個獨裁政權，佢哋對於世界認知嘅缺陷係注定佢唔能夠行你所講嘅呢一步。

中國共產黨自從蘇聯瓦解以後，從中得到嘅總結就係：一步都不能讓，一讓就亡黨亡國。所以自此之後，中國共產黨都極力避免戈爾巴喬夫上台。

特別是自從習近平上台之後，佢對所有中國大陸上嘅維權人士都係強硬打壓，冇一刻係軟過，呢個亦係共產黨對世界認知缺陷喺佢身上嘅表現。

如果共產黨會讓步的話，喺6月9，其至616，二百萬人出嚟行之後就一早宣布撤回。但係共產黨係選擇強硬打壓，佢行得呢一條路就更加自絕自己任何讓步嘅可能，即使只係表面讓步都好。因為當武力打壓失敗之後再讓步的話，(喺習近平心目中)就代表著共產黨已經失去領導一切嘅能力。要知道，共產黨從來在乎嘅唔係答應五大訴求能否幫助佢更有效管治香港；而係答應五大訴求呢個行為對14億人所造成嘅影響，呢個亦係習近平明知林鄭係負資產都要死攬佢嘅原因：佢要避免香港成為瓦解共產黨政權嘅第一牌多米諾骨牌。

蘇聯解體係給予蘇共呢個過時腐朽嘅政權一個體面嘅機會落台，戈爾巴喬夫亦可以喺失去權力後過安穩生活。既然習近平冥頑不靈，等待佢嘅只有壽西斯古嘅下場，

拉

全力推
狗係敵人 亦只係一班狗
禽賊先禽王

成日講攬炒，但全世界真瘋狂嘅攬炒始祖就係毛澤東，佢可以夠膽死用全中國嘅命運嚟做黨爭嘅籌碼。

另外成日講狗會驚，班冚家產train個防暴or ptu嘅時候係做好多膽量訓練，佢地真心係唔撚驚死。

所以我想講嘅係，千祈唔好用正常人或自己嘅諗法就代入咗去共產黨同警甴嘅諗法。記住我地嘅對手向來不按常理出牌。

冇錯！唔合理。
中共嘅管治方針係唔會俾任何甜頭佢嘅人民，
佢嘅管治手法係極權，係要令你恐懼唔敢再作出任何反抗
所以中共係一定唔會清算港共同黑警。
如果中共識做呢d圓滑野，香港根本連抗爭嘅火苗都唔會有。

pp

真

其實我地一直都打緊中共，以攬炒形式
中共硬碰硬根本唔得，要打冧佢哋就唯有用經濟

無錯 除非真係打第三次世界大戰
成個中共被推翻 否則香港一定唔會有五大訴求 共匪死好彩 美國二戰個陣唔得閒搞佢
碌到而家可以也文也武

要教育港豬仲難過推翻共產黨

Puhs

有道理，但相信要面子既中共唔會咁做

p牌仔推唔郁

點止唔得閒搞，馬歇爾仲叫蔣介石咪撚再打共產黨，根本全世界都幫共

我同意樓主講法，所以除左警方外，仇恨應該集中返中共嘅香港代理人，建制派人士，燒藍絲唔值得，但極端手段對港共人士就各自表述，蠹至呢班人唔敢再興風作浪，唔知地下化之後有無具體計劃可做？

借勢取未來5年任何選舉

取消

做咗再講

洗撚借勢
本身D 選舉都係假嘅
入到去冇影響力先會畀你入

所以香港一定要救自己
宜家有個敵人係大家面前 你會揀
1）還拖
2）妥協
？

佢唔需要示弱 佢到時以強姿態幫你清算個「自把自為」嘅政權喎

光復中國 時代革命

過份執著棋子的話 可以想像到滿盤落索
擒賊先擒王啊 特別係呢場規模完全唔對等嘅戰事

我經歷過64
中共點諗我唔理
總之我日日帶刀返工
邊個呢搞我既實插佢
從今開始實行不退讓政策
只要被不合理對待實還擊
香港人要企硬唔好怕極權政府
一萬黑警點處理到二百萬市民

Sor諗到再講 唔湯唔水嘅獻策冇益
但想等大家留意下呢個發展方向對我地嚟講係失敗

一國兩制 除非永久

真，中共先係大boss，但好多人覺得正面唔會夠打

留意排華的升溫

綿羊唔知啊

嘍囉都未打贏，個王會驚你？

佢地未返去拎槍就俾人清算啦

親切地笑
然後做住醜惡嘅事

繼續推 chinazi 唔好畀佢哋成功割席！
對住啲綿羊，用陰謀論同權鬥教化佢哋，班自以為是嘅廢中最中意聽呢啲

不斷思考謹慎行事就會贏

綿羊好過豬

發夢夢到

諗到具體解決辦法會再講但教育綿羊可以宜家做起

見到溫和派中共代言人就諗薯片曾曾鈺成

宜家政權一定對狗淨係講即管做 有咩我攬你
佢地咁瘋係因為真心相信自己會冇事 如果知要負責嘅點敢咁猖狂呢

以利益嚟計 清算呢一著好抵賺
除左贏你信任攞光環
仲可以取締當地軍事力量

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

的確係
綿羊係被義憤或者利益逼出黎嘅抗爭者
腦殘係欺善怕惡之徒 冗員嚟唔洗理

要證明俾綿羊睇

「明明冇可能認同 但我地偉大嘅老習都豪俾你地 感恩啦」

好 為左香港 個個變晒全能超人

只要一個無乜背景 但態度表現到好誠懇嘅人就可以令綿羊袋住先 畢竟亂局終需要一個下台階

對準中共

革命唔係問題 咩形式先係
最大贏面係經濟戰 肉搏戰就不了

利申我冇抄/參考過任何人
純粹忽發其想

願聞其詳

甴近平輕輕一推

覺醒港豬=綿羊
要贏就唔可以有咁多唔睇全貌嘅綿羊

唔好當所有人都有你咁醒

門面講出黎姐
冇誠信vs搞掂你堆香港人 你會點揀

Sor下次注意

Agree 推

強調 中共冇必要放軟
佢會以強姿態嚟幫你消滅共同敵人（可以睇返第二點indication） 然後溫和地奪權

香港有國際重要地位

堅持同謹慎就贏

我係以最抵屌嘅做法嚟推算
佢要殺晒你地幾百萬人有幾難 但划唔划算先重要

講俾綿羊知

凝造香港搞唔掂香港嘅感覺

隨便一個冠冕堂皇嘅故事就夠 佢地只係要面

強調 佢唔需要軟化
佢會凝造到香港人搞唔掂香港
再用強姿態幫你消滅敵人攞光環

假架

我諗都唔使咁迂迴曲折，今日爆入埋大學到，將班後生異見份子一網打盡，一係判刑事，一係打到頭破血流，我真係睇唔到前面可以點行

今時今日打埋入大學，有學生比popo射，popo同當權者做咩過分既事，仍然無任何後果，我睇唔到個國際地位幫左我地幾多，唔好意思，我真係心灰意冷。

你係咪覺得D白鬼D示威標準咁就好大件事

心入面一早有頭半既諗法

互相利用架姐 可以思考下點樣利用外力

佢鬼鬼地 小心

我唔理 總之實現唔到五大訴求我就要攬炒

我以最高效益去推算姐 有好多野我地可能未必而預算唔到

綿羊知唔知？唔知要講佢地知

Err...err...我都唔知可以點同你講事實可能的確係咁 但世界唔係咁簡單直接 你可以諗深啲諗廣啲

所以唔可以輕易妥協中共俾嘅承諾

咁你仲唔推晒俾佢地睇

只係供參考嘅推論嚟 現時冇對錯之分
不過起碼要將矛頭對準極權呢個共識傳俾身邊嘅綿羊

陳雲有時癲癲地 有時有啲重點係真

係 行動先會見到曙光
呢個沙盤係以香港人敢反抗開始
否則第一步就抗壓晒你地全劇終

亦唔好睇少自己人嘅愚蠢（我唔知咁用字好唔好，但真係唔好覺得所有人都精明）

一粒佢唔敢踩嘅釘

係 呢個都重要

硬完之後多數係軟 軟硬兼施幾時都好有效

人滅 唔好奢求啲唔存在嘅嘢

普選都可以係假
Btw我稱呢種人為綿羊

2 係以香港人敢反抗為前提
你可以覺得我理想家 但我相信we will fight back

呢個mindset的確係目前做緊 但呢個沙盤係去推算佢咁做之後 下一步嘅最佳做法

至於被清算，我有講明有個前提
要等到港府/警隊卻步（受外力或者示威終於威脅到佢地）

香港人必須反抗先會去到第二步

所以近期升得好快
不負責任推算 想今年前收尾

國際牌 經濟牌

綿羊都唔得

記住 唔好俾仇恨蒙蔽
認清敵人 光復香港

政府→港共
黑警→黨衛軍

我地冇咁多本錢去輕敵

唔好啊 我地要嘅淨係得清算警隊咩？
要真正光復香港

對對對 要防患於未然

唔建議降溫

理解得唔錯

教醒埋啲唔知情嘅綿羊 防患於未然

綿羊想要安穩

宜家好多綿羊矛頭對警隊

國術 變臉

第1點 佢地咁做其實冇示弱到同埋攞晒彩
第2點 呢個我唔知佢地點諗啦 如果真係連自己利益都唔要嚟殺晒你地咁唔理性 到時只能夠作最大程度攬炒

好多人都認為共產黨冇可能讓步
但我覺得其實佢中美貿易戰都退讓唔少 只係混雜唔少語言偽術同埋出爾反爾蒙混過關
而我個推論係 佢可以以高姿態收復香港失地 攞盡光環再施捨啲假嘅回應俾你地 並唔係退讓

實際上係咪退讓唔重要，重點係佢連「退讓」呢個假象都唔可以形造出嚟。
同埋，佢對美國退讓唔同於對香港退讓。中國統治者歷史上不嬲存在「寧予外邦，不予家奴」嘅諗法。慈禧可以對列強百般退讓，但對康有為梁啟超就一步都不能讓。

首先，唔好當個個都咁心水清 特別係最近先醒個批綿羊

另外，以前冇 代表之後冇？當你發現同一件事點做都壓止唔到 甚至有反效果 你會繼續執拗咁做定換個方法？唔好低估任何人

綿羊知唔知

咁做冇掉低個面子 反而攞盡彩

表面上可以做到：
港人無力治港>> 中共同你消滅壞人>> 再拖捨啲回應俾你地（當然唔會真係做，但一拖你就可以進入第四步）
暗地裏：
攞走你軍事權
行政權換隻溫和傀儡
經濟上 你地回復安穩幫佢生蛋

中共洗乜要你地d平民覺得佢好，洗乜攞彩，如果中共係要攞彩721就派畜膿好似831咁打柒d白衫軍啦，即刻全港市民撐警添

Ys, 只要可以對付你嘅方法都用

推啊

蘇聯對西方又唔可以讓步咩
但對東歐讓步係另一回事
佢一對自己內部既反對勢力一讓個效應係好大

101

但如果佢去到要推翻港共再行懷柔政策，咁姐係叫大陸人起革命？
中共會冒呢個險咩

加埋 中共的 糖衣區議會，台底應承會有幾多暗票
泛民班人，港獨立的紅人，會「袋住先」
再搵十個伶人 講幾句，
中共得民心了，

OK 岩

真，到時d港豬以為祖国拯救左佢地

幫推，最大敵人係中共，就算唔講咁宏觀，就算係殺，姦香港兒女嘅人當中，除左黑警，都一定有大陸仔

第一，實際上佢有冇示弱或者最後效果係咪對佢最好都唔重要，重點係佢對內係必定要維持佢嘅「震懾力」。都係嗰句，既然佢決定咗威力鎮壓，就冇得返轉頭，因為此時此刻共產黨在乎嘅已經唔係能唔能夠維持香港管治，而家點樣避免香港成為瓦解中共嘅第一牌骨牌。當初9月林鄭正式撤回逃犯條例，已經有一班大陸人喺微博話「廢青贏了」，你覺得共產黨充許佢自己繼續輸咩？

第二，對共產黨有利唔等同對中國有利，中國共產黨最想嘅就係維持對中國統治，千秋萬世。如果要比佢揀，寧願中國變北韓定台灣，佢都一定揀前者，因為佢係一定唔會放棄自己嘅權力。再者，對習近平嚟講，中國變北韓可能對佢個人利益更有利，正如當年如果蔣介石冇退守台灣，蔣經國又點會夠李宗仁或者孫科鬥，成為下一代領導人？

呢個準啲
中國無理性可言

當東德人民上街爭取民主而蘇聯軍隊撤退時，佢已經無力阻止立陶宛人民攻入維爾紐斯電視塔；當蘇聯當局控制唔到立陶宛局勢時，八一九事變那怕出動到坦克都以失敗告終，因為士兵已經唔願意執行鎮壓命令。正正係因為對於萊比錫示威退讓而促成蘇聯瓦解，你覺得從蘇聯「吸收教訓」嘅中國共產黨，會唔會對香港識步？

1）所以佢地需要一個祭旗嘅對象
可以係港府&警隊 又可以係示威者
但根據最近政府立場同做法以及消滅前者比後者更有價值呢一點（默默取締晒軍事權執政權，再用假承諾製造假安穩，將香港變返隻生蛋金雞）嚟睇，佢地會將呢個人民公敵祭旗
小粉紅唔會理咁多因果 佢地唔知頭唔知路都會評論 而佢地嘅出發點好簡單 就係中國世界第一同埋面子 中國只要堅稱係香港人處理唔到 我先出嚟做和事佬替天行道就夠

2）咁睇啦或者 扮晒家長咁勸兩個細佬唔好打交，然後罰個壞咗嘅細路再換嚟乖個個細路嘅服從；定係一言不合打死個連隔離叔叔伯伯都覺得佢冇錯嘅乖細路 顯得有統治力多啲？

我好清，驚其他手足唔清

第一，對於大陸群眾活動，共產黨係可以靠殺幾個官員祭旗以解民憤，但對於新疆、西藏同香港就係唔得，因為你哋係殖民地，你哋係外族。冇錯，殺港府同警隊對於共產黨嘅價值係高於殺示威者，但佢就係唔可以咁做，因為對於殖民地，共產黨係只能鎮壓，不能安撫。

第二，而家個場面係變咗家長聯同壞細路話乖細路唔懂事，如果轉個頭罰壞細路，咪即係我要屈服於隔離屋叔叔伯伯？咁我以後仲點喺呢條邨到行？

推

唔出奇，有咩做唔出

認同，分享

充分利用香港

警察只係condom

中共就是老大哥

一早已經聽到藍屍放風要求中共中央直接接管香港，所以依個劇本唔意外

早幾個月咁做或者得。依家太遲，家下係人都知中共邪惡，自然會繼續反抗。你既推演唔錯，但結局唔一樣。

咪咁復雜啦，殺曬啲香港人咪攪掂囉。殺夠你三年零八個月都仲得呀。

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失